有冇人好介意自己女朋友以前同其他人搞過？

多數時間都冇咩野...有時候諗起自己女友以前同過兩三個男友搞過，仲要多數都唔用套
心裡難免有啲難受
有冇人都有相同感覺？大家點樣解決心入面條刺？
除左換左個女朋友

諗起條女比第條仔濕吻過 奶全身 奶西 中出 指插 含撚奶袋 含精 什至屌屎眼 我就直接分手了

認真答，通常有呢個問題既男人
一：佢係你第一個女朋友
二：你攪過既女人少過佢之前既男朋友數量
當然介意係人之常情難免會有，如果你係佔有慾強既人，問題會再嚴重啲
但你都要諗諗女方，佢出世到依家唔係為左等你同你拍拖，同你攪，既然過左冇得返轉頭，你當面提起既話，佢會相當無辜無奈，佢咩都做唔到，時間唔可以倒流，所以解決方法只有你自己係心裡自行消化，無謂單方面傷害佢，破壞段感情